唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

最近會聽到人講

睇左梁義士、曉欣既自殺新聞，睇完報導同留言就會喊，行行下諗返起又會喊。點解咁我地呢班正常人反而係咁卑微？唔通係無辦法再做啲乜野？亦有人覺得點解其他人唔一齊抗爭，點解會覺得唔關自己事，明明我幫佢爭取緊？

聽到呢到好多人都會有一種無力感！
不如轉換一下心態？
雖然未必係最好既方法，但我覺得可以令人邁向正面思考。

因為無力覺得不公同悲觀，我地更應該向所有人講出事實，為不公發聲！捍衛自己既正義！

容許我講得自私少少，抗爭其實係為自己或屋企人去做，唔好諗得太偉大，唔係為左其他人，
如果期望太大，遇到失敗時負面情緒會影響更加大，到時就會有一種悲觀主義出左黎。

其實呢個世界真係好多不公既事，小至讀書工作，大至社會政治都會有，
可能有好多抗爭者最近先參加社運，甚至人生閱歷都比較少，連辦公室政治都未經歷過，
無真正體驗到呢個世界來自不同既壓力，抗壓性相對低。

我地應該從失敗中學習
當時2015年本民前未有人識，黃台仰個傻仔係土瓜灣叫咪，
宣傳政綱都無人識佢，落區宣傳好尷尬，最終失敗左，
本民前當時個個經歷無錢洗做窮撚，但又要靠兼職賺錢係維持社運經費，
買物資租地方全部都係錢黎，搞好多野都係失敗，當中大家都經歷過失敗灰心，

所以從來無期待過新東補選會成功，
當時係土家做完血汗工廠，一樣寄唔到信入屋，但經過一番努力嘗試之後，
到後來新東補選一樣嬴到，
詳情可以睇返ＲＡＹ同天琦既ＷＩＫＩ，我地經歷左幾多次老屈失敗灰鳩，但繼續蛻變成長，

即使其後比人ＤＱ左，梁天琦比人拉左，阿ＲＡＹ比政府迫到要逃亡，
但到左今日我地呢班人都無放棄過，都繼續有出黎抗爭！

捍衛自由抗爭霸權係一種意志，即使今日無領導人物，梁天琦同黃台仰都唔係到，一樣可以繼續行落去！

另外係抗爭路上，
首先要你要明白到，呢個世界唔一定付出左，就一定會得相對既回報，
你既付出係１又點會得到１０既回報呢？呢個世界係「等價交換」既，但價值未必同你預想既一樣，
你以為付出左好多，其實可能只係好少，
如果遇到樽頸困惑時，不如同人討論下，擴闊下自己既眼界，嘗試以多角度思考，
同埋講左黎都可以釋放壓力！

引用德國哲學家Arthur Schopenhauer既名言

Der Mensch kann tun was er will; er kann aber nicht wollen was er will.Man can do what he wants but he cannot want what he wants.人雖然能夠做他所想做的，但不能要他所想要的。

同埋係抗爭上，其實你既對象目標係幾群唔同類型既人：

1. 中共 (一個富政治經驗，擅於煽動離間且強大既霸權)2. 港共 (嚴格執行者，完全受控於中共控制，最多有兩個派別，但不存在個人意志)3. 藍絲 (有中國人情義結，對事物歷史無認知，訴諸權威，習慣將資訊照單全收，亦會長期睇YOUTUBE CONTENT FARM同WECHAT流言，又不求甚解既人)4. 中間游離派 (不理政治，無常識覺得事不關己，睇到新聞四個大字會忽然政治)5. 黑警 (入學堂後已被洗腦既準軍事化人員，因為已接受服從性訓練既人)6. 親中派 (擅於利用藍絲、中間派既心理)

咁多年來泛民對於文宣都係鳩做，所以一直都無改變到人民既思想認知，
係過往7.1遊行都唔會將資訊、事實講出黎，講返最近６２６夜晚個集會，聚集到咁多人都係講廢話唱歌幻彩詠香江，事後重要搵打手瘋狂上連登開ＰＯ打飛機，佢地係唔會藉機去教育人民政治正確，對與錯！

因為個底打得唔好，一直以來比親中派得晒分，所以就算近年不斷做文宣效果都唔顯著！如果要說服呢班人，點可能用短時間就做得到？你估民建聯既深耕細作、蛇齋餅粽係流既？佢地用好多資源同時間去做架

假設以進度黎講，文化宣傳既教育只係一直維持係20%，
即時呢幾個月做左咁多野極其量都只係增加到50%，
你既對象幾群唔同既人，即係話其實重有好多野要做，
如果繼續做落去，一樣會不斷受到挫折，但經過失敗之後，
途中會被誣陷被踩低，但過後又會搵到新出路，
所以攞到經驗之後，我地收拾心情繼續出發！
咁樣先會去到終點，完成到我地想做既事！

「壯志未酬三尺劍，故鄉空隔萬重山。 」

將來重有好多野需要你繼續做，區選支援、網上文宣輿論、物資支援、街站宣揚理念、保護抗爭者，如果倒下了，所有野都會付諸東流。

應該學會「習慣」被人潑冷水，「習慣」所謂和理非既咀臉，「習慣」中共港共既打壓反間，
但需要學會「憤怒」，呢個亦係是求生既意志，
記住今日呢個霸權點對我地，保持住呢團火去擊退敵人，捍衛我地既屋企！

好希望所有抗爭者請記住努力撐下去！
今日要引用梁天琦佢地以前成日講既一句話！
唔好死！

同意樓主 但有時心情低落係唔會再睇任何文章

反而我地應該主動出擊
提醒每一個行呢條抗爭唔既戰友

我地係要一齊行落去 呢一刻休息一下 重新出發

1848年革命，也稱民族之春（英語：Spring of Nations）或人民之春（英語：Springtime of the Peoples），

是在1848年歐洲各國爆發的一系列武裝革命。這一系列革命波及範圍之廣，影響國家之大，可以說是歐洲歷史上最大規模的革命運動。第一場革命於1848年1月在義大利西西里爆發。隨後的法國二月革命更是將革命浪潮波及到幾乎全歐洲。但是這一系列革命大多都迅速以失敗告終。儘管如此，1848年革命還是造成了各國君主與貴族體制動盪，並間接導致了德國統一及義大利統一運動。

又一個，以為救得返話清醒

生きていたんだよな（曾活著對吧）
作詞/作曲/演唱：あいみょん

二日前このへんで
兩天前在這附近
飛び降り自殺した人のニュースが流れてきた
跳樓自殺的人的新聞被報導出來了

血まみれセーラー 濡れ衣センコー
被血染紅的水手服
たちまちここらはネットの餌食
一眨眼這裡就成了網路的飼料

「危ないですから離れてください」
「很危險請大家不要靠近」
そのセリフが集合の合図なのにな
這台詞分明是要大家集合的暗號啊

馬鹿騒ぎした奴らがアホみたいに撮りまくった
隨之起舞的人們蠢蛋般地狂拍照
冷たいアスファルトに流れるあの血の何とも言えない赤さが
流淌在冰冷柏油路上那血跡 無可言喻的鮮紅
綺麗で綺麗で
多美 多美

泣いてしまったんだ
我哭了呀
泣いてしまったんだ
我哭了呀
何にも知らないブラウン管の外側で
在毫不知情的電視映像管之外

生きて生きて生きて生きて生きて
活著活著活著活著活著
生きて生きて生きていたんだよな
活著活著 你曾活著對吧
最後のサヨナラは他の誰でもなく
最後的那聲再見不是對其他任何人
自分に叫んだんだろう
而是對自己的吶喊吧

彼女が最後に流した涙
她最後流的淚
生きた証の赤い血は
證明她曾經活過的紅色血液
何も知らない大人たちに二秒で拭き取られてしまう
被什麼都不懂的大人們用兩秒就擦掉了
立ち入り禁止の黄色いテープ
禁止進入的黃色封條
「ドラマでしかみたことなーい」
「這我只在電視劇裡看過~！」
そんな言葉が飛び交う中で
在這樣的話語交雜之中
いま彼女はいったい何を思っているんだろう
她現在到底在想些什麼呢
遠くで 遠くで
遠遠地 遠遠地

泣きたくなったんだ
想哭了呀
泣きたくなったんだ
想哭了呀
長いはずの一日がもう暮れる
本該漫長的一天太陽卻要落下了

生きて生きて生きて生きて生きて
活著活著活著活著活著
生きて生きて生きていたんだよな
活著活著 你曾活著的對吧
新しい何かが始まる時
新的事物要展開的時候
消えたくなっちゃうのかな
是不是會忍不住想要消失？

「今ある命を精一杯生きなさい」なんて綺麗事だな
「要盡全力把握你現在擁有的生命」什麼的真是漂亮話啊
精一杯勇気を振り絞って彼女は空を飛んだ
盡全力鼓起了勇氣的她向天空飛去了
鳥になって 雲をつかんで
成為了鳥 抓住了雲
風になって 遥遠くへ
成為了風 朝向遙遠的遠方
希望を抱いて飛んだ
懷抱著希望飛去了

國父 孫中山先生

為復興中華，建立民國，而奮起領導革命同志，
拋頭顱，灑熱血，前仆後繼，進行革命。
前十次起義，犧牲無數英雄烈士生命，均不幸失敗，
但同志不屈不撓，愈挫愈勇，最後第十一次武昌起義，終於大功告成，
推翻滿清帝制王朝，建立了亞洲第一個民主共和國－－－中華民國。

滿清統治中國以後，種族歧視非常嚴重，對漢民族施用種種慘酷的壓迫；
到了清末政府腐敗不堪，官吏肆意搜刮民財，人民的生活已到窮途末路了。
加上帝國主義不斷向中國做經濟、文化侵略，中華民族受到這種侵略辱，
不僅人民無以聊生，連國家也面臨覆滅的命運。

國父孫中山先生看到這種情形，知道民族已經面臨存亡的關頭，
如果不推翻滿清政府，便無法拯救中國。
於是便集合許多同志進行革命工作。

國父決心革命的時候，年紀才二十歲。
當時他是以學堂做為鼓吹革命的根據點，並且利用行醫看病的機會，
向外一步一步擴展，吸收同志。

到了一八九四年，甲午戰爭時，國父組織興中會，革命組織才成立。
從那時候起，轟轟烈烈的革命行動才一次一次的展開來。

國父發動的革命前後有十一次。其中以第十次的「黃花崗之役」最為壯烈，
犧牲也最慘重；而促使清朝皇帝退位，建立中華民國的一役則是 國父領導的第十一次「辛亥革命」（武昌起義）。國父所領導的十一次革命如下：

第一次革命：西元一八九五年的廣州之役，陸浩東被捕殉難。
第二次革命：西元一九００年的廣東惠州之役，史監如被捕犧牲。
第三次革命：西元一九０七年四月十一日的廣東潮州黃崗之役。
第四次革命：同年四月二十二日的惠州七女湖之役。
第五次革命：同年七月二十七日的欽州防城之役。
第六次革命：同年十月二十六日的廣西鎮南關之役。
第七次革命：西元一九０八年欽廉之役。
第八次革命：同年三月的河口之役。
第九次革命：西元一九一０年一月的廣州新軍之役。
第十次革命：西元一九一一年三月二十九日的黃花崗之役，七十二烈士壯烈犧牲。
第十一次革命：西元一九一一年（宣統三年）十月十日的武昌起義，推翻滿清政府。

香港人將你地既憤怒釋放比呢班仆街

[撐警集會]
數名參與撐警集會的男示威者一度包圍威嚇一名RTHK女記者，其間女記者多次大聲呼叫「唔好掂我」，警員隨即介入分隔，而當中男性長者仍然尾隨並企圖觸碰女記者。男長者期後被警員拉開帶離現場，未見有拘捕行為和登記資料，而女記者則被嚇得失聲痛哭，並由其他記者和警方帶離現場。
攝：Jimmy Lam@USP

今日係餐廳睇電視見到撐警遊行

隔離枱個呀叔見到班暴徒發癲，然後就話：「嘩，衣家啲後生咁鬼暴力，反送中遊行就遊行啦，洗唔洗咁暴力，又扔泥，又撐人地死者祭壇呀？」

然後佢隔離個呀姨就話啦：「呢個係撐警遊行」

個呀叔即刻轉肽轉得勁過藤原拓海：「扔得好呀，扔班仆街反佔中啦，以為自己好撚勁。祭壇都撐埋佢就岩，郁啲就去死呢啲人唔值得人拜。」

聽完之後深深咁理解到百感交雜一詞，都唔知好笑定好嬲，對人唔對事，衝出黎柒既廢老，仲係度嘆奶茶？
係你啦，唔洗望啦廢老，係話你呀！

幫你推

推

即使知道明天會「死』，心中早有覺悟就不怕死！

「覺悟」會吹走一切「絕望」！

人類也會因此而改變！！

就甘死左只會益左班扑街咋 該死的系出賣香港果班

其實佢地都控制唔到自己，自殺其實係因為受到壓迫想逃避

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

唔該大家真係唔好再尋死
一齊幫手同班賤人鬥長命

留返條命幫手整死呢啲仆街

【 突發】第六波攻勢！熱心支援鄭若驊丈夫集資上市計劃！第二篇FT 投稿同步出爐！

push

1940年5月13日，在邱吉爾成為首相後，他首次以首相身份出席下議院會議，發表了第一段著名講話：

「我沒有別的，只有熱血、辛勞、眼淚和汗水獻給大家……你們問：我們的目的是什麼？我可以用一個詞來答覆：勝利，不惜一切代價去爭取勝利，無論多麼恐怖也要爭取勝利，無論道路多麼遙遠艱難，也要爭取勝利，因為沒有勝利就無法生存。」

1940年6月4日，邱吉爾上任後，二戰期間法國一度打算投降，於是邱吉爾下令在法英軍徹出，成就了著名的鄧寇克大行動。就在英軍奇蹟地成功徹出後，他發表了一段演講：

「我們將戰鬥到底。我們將在法國作戰，我們將在海洋中作戰，我們將以越來越大的信心和越來越強的力量在空中作戰，我們將不惜一切代價保衛本土；我們將在海灘作戰，我們將在敵人的登陸點作戰，我們將在田野和街頭作戰，我們將在山區作戰，我們絕不投降；即使我們這個島嶼或這個島嶼的大部分被征服並陷於飢餓之中——我從來不相信會發生這種情況——我們在海外的帝國臣民，在英國艦隊的武裝和保護下也會繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候，拿出它所有一切的力量來拯救和解放這個舊世界。」

1940年6月18日，邱吉爾本來打算遊說法國政府繼續作戰，但法國堅持投降，而在法國戴高樂將軍抵達英國後的翌日，邱吉爾在下院發表了以下講話：

「讓我們勇敢地承擔義務，這樣如果大英帝國和她的聯邦可以留存千年的話，人們仍然會這麼說：『這是他們最光輝的時刻。』」

香港人加油

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

幫手推\

身心都疲倦了嗎？向身邊的人講講你在想甚麼

【網上青年支援隊網上輔導服務總覽】
服務對象﹕6-24歲 香港人

聖雅各福群
港島區網上青年支援隊-第六點
WhatsApp：59333711
Telegram: @hearforyou
Instagram: @sixdegreehubs

服務時間：
星期一：早上10時至下午6時
星期二：下午2時至6時
星期三：早上10時至下午2時
星期四：下午2時至晚上10時
星期五、六：下午2時至凌晨2時

網上輔導平台：
WhatsApp：59333711
Telegram: @hearforyou
Instagram: @sixdegreehubs

香港青年協會uTouch網上青年外展服務
網上輔導服務時間﹕
星期二至四 16:00-22:00
星期五 16:00 - 02:00
星期六 16:00 - 02:00

青年求助網站及社交平台
網上輔導：
Whatsapp: 62778899
Telegram: @utouchsocialworker
Instagram: @utouch_hkfyg
Facebook:

青年求助熱線
青協「關心一線」：2777 8899（服務時間星期一至六：下午2時至凌晨2時）

香港小童群益會
夜貓online網上青年支援隊
網上輔導服務時間
星期一 18:00 - 02:00
星期二 18:00 - 02:00
星期五 18:00 - 02:00

服務時間
星期三 14:00 - 22:00
星期四 14:00 - 22:00
星期六 14:00 - 22:00

網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Telegram: @nitecatt

明愛
連線Teen地 - 網上青年支援隊
服務時間:
星期一、二 10:00 - 18:00
星期三、四 14:00 - 22:00
星期五 18:00 - 02:00
星期六 18:00 - 02:00

WhatsApp: 93773666
Telegram: @caritasinfinityteens

香港青少年服務處
一微^_^米網上青年支援隊
服務時間﹕
星期一 8:00 - 02:00
星期二 18:00 - 02:00
星期三、四、五 18:00 - 22:00
星期六 18:00 - 02:00

WhatsApp: 62806281
FB / IG / Wechat / TG : esmileyhk
Chatroom:

幫推

高汁 推

高汁 post，力推

我永遠站在雞蛋的一方！

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

幫手推

與霸權抗爭至死方休

今日香港太陽花一戰成功，香港人重有希望！再有創造奇蹟，各位抗爭者加油！

pppp

廣傳開去先有機會救人

抗爭者唔改變心態好危險嘅

求求大家廣傳，又一個了

唔好再死！夠喇！

如有自殺po請負評

愈來愈人出黎，但大家唔好做完幾次就灰心

咪撚再解電話鎖比黑警

香港人應該提升生育率
教育下一代民主思想
減慢赤化速度

認真野 推

推一推，我地嘅文宣仲係好似煙花咁，G20後已經靜左好多，係時候重整旗鼓

值得一推

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔好死
721

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

最近有人話想死
千祁唔好

真正boss就快出現，即係離成功又近一步💪

幫手推爆呢個POST放埋係FB
沙田有手足又跳左

（突發）廣源有人從16樓跳下，相信係剛剛沙田失蹤既戰友。

堅強丫各位！！！！！！！！！！！！

光復香港 時代革命

幫手推爆呢個POST放埋係FB

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

珍惜生命 香港人漸覺醒 我們已看見曙光 我地會贏 你地可唔可以應承我同我一齊見證香港人打贏呢場仗嘅一日？

Push

絕對值得推翻上嚟甚至上熱門嘅post

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

［重要！］［長期置頂！！］被拘捕後返警署之後會發生咩事？點解無人講架！！！！！！！！！！！！

Push!

如果你不幸被捕都唔好搵韋智達律師行

我地嘅敵人係政府同中共，唔好再過於focus 牛屎佬

自殺係病態，好心啲人唔好再戇鳩話死者點解唔同歸於盡呢樣嗰樣，用下個豬腦，擴闊下認知

兄弟手足同氣連枝缺一不可

對香港絕望 青年跳樓亡

我地先岩岩問始咋!同志仍需努力

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加
大家加油！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

好文
推

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

今晚又會有人有失敗感

醫生：發夢被捕時不要上警車

［推上報］小朋友在麥當勞門口中催淚彈

懷疑警察使用燃燒彈，并誤中記者！！！

（突發）前線鋼板都射穿埋

唔走，又唔夠打，企喺度等圍捕，個意義係邊度？

【唔好以為叫「海綿彈」就無乜威力】

香港警察今日開記者會聲稱星期日喺上環出動咗催淚彈 、橡膠彈，同埋第一次聽到嘅「海綿彈」。「海綿彈」聽落好似好人畜無害，如果你Google仲會出現玩具槍子彈，但係其實佢嘅威力同橡膠子彈呢啲防暴武器差唔多，喺外國亦有嚴重受傷嘅紀錄。

所謂「海綿彈」其實即係一般係口徑40mm咁大，彈頭係由海綿製成嘅子彈，外國警隊，例如美國、以色列嘅警察都有配備。如果被打中，一般情況下中槍位置會出現瘀傷，但係如果使用不當，可以導致嚴重受傷。

以色列就有傳媒報道，以色列警察曾經多次對示威者發射「海綿彈」，多次有民眾因為眼部中槍而導致失明，當中更包括一名13歲青少年。以色列有人權組織更指控「海綿彈」係喺2014年導致一名16歲青少年死亡嘅武器。

所以大家千祈唔到聽到「海綿彈」呢個名就以為係殺傷力比橡膠子彈低嘅武器，佢同新型嘅胡椒球槍一樣，都可以係潛在嘅殺人武器。

一人一圖治癒抑鬱

時刻記住

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

唔好扔低我地，嗚嗚

好文值得推上熱門
梁天琦：我想贏！
香港人要贏！！！！！

不被捕不受傷

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔好死！手足！講好咗要係煲底相認嫁，我哋約好左嫁，我想係果日見到你啊！

不流血不受傷不被捕

tldr but pish!

一日我地仲出黎，佢地一日都贏唔倒！所以！聽日！不受傷！被捕！

推！

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

be water

個撚個淨係識推垃圾po，有用post都唔撚理

up

BE WATER

幫手FORWARD唔該

1. 中共 (一個富政治經驗，擅於煽動離間且強大既霸權)
2. 港共 (嚴格執行者，完全受控於中共控制，最多有兩個派別，但不存在個人意志)
3. 藍絲 (有中國人情義結，對事物歷史無認知，訴諸權威，習慣將資訊照單全收，亦會長期睇YOUTUBE CONTENT FARM同WECHAT流言，又不求甚解既人)
4. 中間游離派 (不理政治，無常識覺得事不關己，睇到新聞四個大字會忽然政治)
5. 黑警 (入學堂後已被洗腦既準軍事化人員，因為已接受服從性訓練既人)
6. 親中派 (擅於利用藍絲、中間派既心理)

好有用，真心

相約煲底 。 除罩相認

光復香港 時代革命！